真心對今日機場好失望

大家已經開始失去理智
仇恨上哂腦
求大家思考！
唔好咁易比人煽動！
班狗比上司煽動，控制唔到情緒
我地依家都開始控制唔到情緒啦
但我絕不割
錯咗要認，我地唔係政府，唔係警察！
我地需要集思廣益！好好思考下一步！
諗下補救方法！

自推

唔想大家錯落去

求下大家

我知我P牌會比人屌

但我激氣吖

你有冇見過藍絲同警犬忍錯？
記撚住 搞事嘅全部都係狗臥底

知道今日一定有鬼，但心痛大家中計，覺得好唔抵